Цели моего обучения:
1. Раньше был разработчиком десктопных приложений. Требуется больше практики в вебе.
2. В курсе есть необходимые темы, такие например как работа с docker. На предрприятии не хватает подобных инструментов.
3. Остановился в развитии в разработке. Хочу получить новые знания.
4. Научиться работать в команде.
5. Хочу обучиться работе именно в стеке .Net Core, поскольу предшествующая разработка почти без исключений велась на .Net Framework.